仲有冇人記得護花危情

首歌好好聽
好鍾意佢地個角色

太幸福的事也許要變掛幾次

歌唔係好記得
但劇情垃圾我印象深刻

劇情唔記得
剩係記得首歌一集播幾似

宗澤bb

首歌

曾想像太多 歷太多失意

蔣志光比人爆頭果part

黃宗澤

孤單的滋味 天知我知

？

孤單的思念，應不可截至

大學畢業終於可以煲哂嘅劇，秦沛做得幾好

與《回到三國》巧合之處
59演員穿越時空
主條目：回到三國
不少網民發現很多在《護花危情》演出的二三線演員，在同時期播放的另一線劇集《回到三國》亦有演出，如同投胎到另一部劇，也有人指這是TVB欠缺綠葉演員的緣故。[8]

此外，亦有網民發現《護花危情》的許瑋琛（黃宗澤飾）和《當旺爸爸》的高如珠（鍾嘉欣飾）都是警察，二人的上司都是曾偉權，產生另一個平行宇宙的例子。

仲有「好撚好笑」

淨係記得結局係炒撚左車仲揸到車之後先死

有

保護要人組

果套鍾+欣其實做得幾好

on9 集集係度喊 喊撚夠未